［一句講哂］總結今晚機場事件

一個人做了一輩子壞事最後做了件好事叫浪子回頭；一個人做了一輩子好事最後做了件壞事叫晚節不保

不化分，不割蓆，繼續努力，堅持下去

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

請記緊我地嘅目標係政權，唔係自己人

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

請勿站在道德高地怪責，請勿雙重標準

唔割席

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，而家係FC唔到，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎定“法庭授權警察清機場”

就算無injunction，入去輸多獲? 運動立即壽終正寢

請勿雙重標準，不完美，可檢討，可改善

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

請勿雙重標準